# projet grails

dans ce projet il y a les spécification sur un fichiers pdf.
On retrouve la collection postman avec toutes les requètes dans un fichier json ( j'ai exporté ma collection en json depuis postman).
On retrouve le projet en entier dans Project.

ps: j'ai eu un soucis et mes messages créés n'apparaissent pas et j'ai pas réussi à régler le problème donc j'ai testé mes apis sur un projet qui marchait 
pour voir si elle marchait.

